有牙石可以點搞？

下門牙後面有一層好似牙石咁嘅野 想整走佢 係咪要搵牙醫 有無得自己整走

連登仔

檸檬加水含住佢一日 包你腎石都整走埋

用沙紙磨啦

咁大個人仲用電鑽

我拎針消毒完自己撩走

用螺絲批加鎚仔啦，沙紙有排搞

真心

用蛋咪得，以卵擊石

......係咪要笑？

自己搵野刮咪得囉

搵咩刮？